距離天琦書面裁決仲有六日

10月9號 法官話一個月內會出書面裁決
即係話呢幾日內就會有
唔係話放負 但係我覺得政府冇可能俾佢而家出返黎
我甚至有d陰謀論覺得係因為預左判完之後大家會好嬲
所以趁呢幾日再癲d 打到起碼有一部份人唔夠膽出黎

就算得0.000000001% 我都希望佢可以出返黎

我有去

香港獨立 唯一出路